「考古大灣區計劃」早於10-11年出現係香港政府公報，依家2019年發展成點？

早於曾蔭權時代，香港、廣東及澳門三地政府於2009年完成的《大珠江三角洲城鎮群協調發展規劃研究》下已經討論出「灣區行動計劃」。

1. 硬件
圖中既 高鐵、大橋 已經係梁振英及林鄭月娥時代一步步實現。下一階段既硬件，包括連接深港機場既道路、第2條高鐵、東大嶼發展等等，預計就算係邊個做特首，都一定會強推，因為係由上而下，由廣東省到市既一個規劃。

2. 軟件
係軟件方面，北京講到明「粵港澳灣區實施綱要」要在2022年形成三地規則對接，包括深圳擬擴與港才資格互認（社工界別已經嘈緊）、深化與港醫藥合作。最痴線既係，「社會信用評分」岩岩好要係2022年，係香港全面建構。

呢個賣港計劃已經過左一半，局長講：香港唔會實行社會信用評分制度，你呃9我？

希望大家唔好放棄，繼續監察同全方位抗爭。

圖中既硬件包括 高鐵、大橋 已經變成現實，

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

推

邊到講2022全面推行？